[
    {
        "randomId": 402
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Uruyongoyongo",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Icyibo",
            "option_4": "Ubuheri mu gihata",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Sehene agiye iwabo",
            "option_1": "Inturo mu rutare",
            "option_2": "Agasongera",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Umunyinya",
            "correct_answer": "Inturo mu rutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mfite Inka nirusimbuka migina",
            "option_1": "Imboni",
            "option_2": "Ijambo ry'umwami",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Umuyenzi",
            "correct_answer": "Imboni"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nkubise agahini hasi nti bazimu nimuzuke",
            "option_1": "Umutozo",
            "option_2": "Ifundi mu murama",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "correct_answer": "Umutozo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sebihu sogokuru",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_3": "Igihuna",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Igihuna"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Ubunyenyeri",
            "option_2": "Uruheri mu gihata",
            "option_3": "Igare",
            "option_4": "Umutanoga ku rutare",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Waterera Sebaya ntiwayiheza",
            "option_1": "Inkari mu murama",
            "option_2": "Umugondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Umurizo w'ihene",
            "option_4": "Umuyaga; umusuzi; amazi",
            "correct_answer": "Umurizo w'ihene"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze umuzimu yicaye ku kaguru",
            "option_1": "Urugori rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_3": "Inkware",
            "option_4": "Ingwa",
            "correct_answer": "Inkware"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Impeta Kajiga ya Rujinja ironsa umunani",
            "option_1": "Amaguru k'urushishi",
            "option_2": "Ikizu kitarimo abantu",
            "option_3": "Inzara y'uruhinja",
            "option_4": "Injishi y'igisabo",
            "correct_answer": "Injishi y'igisabo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Kujya mu bajiji wari umujiji",
            "option_1": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa",
            "option_2": "Umuriro",
            "option_3": "Uruyuki",
            "option_4": "Igitoki n'amakoma yacyo",
            "correct_answer": "Umugina mu rufunzo; umwishywa mu isusa"
        }
    }
]